出九龍灣唔係為咗送頭 係因為有手足係度

你喺連登叫唔走晒所有手足
只要有一個手足係現場就要到場支援

咁多警察同藍絲
點救

ON9 為左救一個 損傷幾個 值得咩

有冇對過對家用一隻鬼扮手足就釣到十幾個真手足

根本就係set up
搵人扮手足去吊人
出埋手段用跳樓CCTV引人

唔好戇鳩啦 一個走會唔會快啲容易啲呀呀？